同劍神域同你的名字都係垃圾

不服來辯

二套都係垃圾公廁野

同你呀媽咩

駁唔到

咩係同劍神域

未睇過

垃圾Sao 垃圾 kimi no na

NA

樓主打乜都錯，雖然同意topic都撐你唔落

On9仔先會吹捧同睇

因為香港人淨係識屌識批評所以連呢啲垃圾都整唔到出黎

SAO神作

agger

直葉冇戲份 不了

樓主開d垃圾post就當左撚狗? 洗唔洗改名咁on9啊

尊重 唔該